香港嘅政治實況，猶如49年解放全國各大城市

而家只不過係遲咗71年

太爺嗰輩經歷嘅嘢終於發生喺自己身上